我正式宣布smartone寛頻係垃圾

用左一個月都冇就上唔到網都算
打去叫師傅上黎
佢就話如果check到係我問題收我200蚊
用咁多間全部都免費上門check
係呢間垃圾咁撚cheap
以後永不錄用

一向都係咁做法

又唔見其他公司咁做 收皮啦打手